快買 拿玻里晉級

有錢唔係唔賺呀馬

有我仲唔一早買

你踢得好撚沉bo

我都冇出

認錯做咸錫Sor =.=

你死撚返5p...
扮盤神

我靚仔甘多

好惡

小朋友扮盤神！
表情撚死撚開啦

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

走啦

盤神，上水呀

屌你老母

盤神 晉級未